想買部打機電腦 求巴打指教

想買部打機電腦 但又唔知好唔好
求各位巴打幫手

大約hkd $ 6600

求大神

人在外國?

係呀 係悉尼 對電腦冇咩認識 想巴打幫幫忙

推

呢set嘢無window都6千6啊？
唔撚係啊

值幾錢到？ 我成部買

i3
低階display card
用HDD

用黎打機唔會好得去邊

原來外國開電腦鋪咁好搵

我係eBay 到睇

香港既話我諗最多4k左右

我咩都唔識新手

文書機.電子垃圾

如果要玩大作 upgrade d咩好？

點大法先？

Xbox one X

Battleground

起馬都1060 ti
i5 7500 la
跟你個表執 仆得佳

筆直幾多先？

驚你game都開唔到

廠機都無你條list咁坑

20fps

因為小弟唔識砌機 又人在外國 所以咪上eBay諗住買番部 本身諗住買外星人around 20000 又好似太貴 所以諗住整部desktop

唔識真係寧願你買廠機，不過你拎得起2皮
咁淨係拎1皮都可以砌到你想要嘅機
可以google悠二啲砌機list
唔知外國啲件價係咪同香港差唔多
但至少你跟住佢個list黎砌都好過你亂咁信ebay啲list

多謝巴打

如果美國就上newegg買
耐唔耐有平野(好似係)

個list你預4000-4500到啦本身個價值

不如你講下budget 幾多等大家幫你度
如果唔熟買廠機最好，起碼無咁大機會中伏

呢部又點睇？ 大約6000

Budget 大約8000-10000hkd 左右 不過人在澳洲
澳洲冇咩好選擇

你果到有無地方可以你俾list佢幫你砌？

唔好eBay 利申：悉尼住

一係逐件買，自己學下砌，最簡單又唔伏

on9 你去pccasegear買佢啲砌好嘅機啦

不過建議你等埋粒新嘅8700k出先

澳洲買野仲平過香港簡單過香港 仲有return policy 你竟然話冇乜選擇

NSW就去mwave買

去死啦家鏟，係外國amazon 都大把平靚正，講到自己買咩絕世稀有品種咁，google搵 打機desktop 都大把資料，傻鳩伸手黨，一皮野i7, gtx1060 laptop 都買到啦，大家由得樓主做水魚啦，抵死的呢種人

Amazon係分唔同國家 澳洲基本上係咩都冇得買
而去美國網買 又收運費 又收import charge 個費用已經係3分1電腦ga 錢 計計下買部7千蚊電腦 要再收2000 另外我自已都有部i7laptop 主要顯卡唔夠同太細部 想買部desktop 黎玩 我諗緊1050都夠玩 如果i5唔夠做就拆左部laptop i7 裝落去

同埋我買電腦係自己儲錢買番黎 唔係伸手黨sor
生活費都係自己搵

同埋我上黎買就係唔想做水魚 如果大把水我直接比2皮野買外星人 主要就係上黎問下巴打意見
咁都比人屌伸手黨...

如果你買到件自己砌既就google 悠二砌機list
你有budget 就起馬display 用1070 啦
1050好基本，遲下出新game 可能要較低效玩

你search 悠二睇啦
咁樣都6000

加多隻nvme ssd 256
用1070 啦
i5

Thx 巴打意見 主要我係唔識砌機 所以上網買 佢果到可以加錢upgrade零件

自己砌抵好多
去msy買料最平
mwave(網店)有啲機係幫你砌埋 貴過自己砌 不過都係抵過廠機

唔知澳洲價就收皮啦

btw唔建議係ebay買
好冇信譽
搵返大網店好啲(mwave, pccasegear)

巴打 我岩岩上左mwave 睇 i3 7100 都要1300aud 如果要i 7起碼都over 2000

認真 買對鞋都貴過hk,同一部laptop 都貴3,4k
利申Melbourne

主要係貴同埋d野跟唔上。香港出左幾個月 澳洲先岩岩出 冇咩選擇 悉尼巴打

如果要在ebay買就等八折啦
btw你可以去MSY睇下，都算平

澳洲仲要出左新policy 所有網上野都要收埋GST 貴到onjj